想搵佢但又唔敢搵

自從佢搬咗
就無再搵佢
唔知佢最近點呢

佢有無拍拖先

分左幾耐？

分咩手丫~
都無一齊過

應該就無嘅
佢畀我感覺佢憧憬於自己一個人

咁搵吓吹吓水都得呀

佢成日話忙
得閒再約
到底係真忙
定係想避我
明明之前都肯出嚟
搬咗之後就唔肯